成日都好攰

點先可以精神啲

打個丁

我都想知
一日訓6個鐘
份工返11個鐘
長期集中
真係好攰

我都係長期好攰

明明乜都冇做過
宅咗一日
都仲係咁攰

刷埋牙就瞓lu
早唞

濕/氣虛

食番多啲肉